Dr Ng 可以重出江湖了

收左皮半年

車

佢一向睇中國同美國開戰，佢今次估中

但俾打手打到收皮